Coffee 紅係必然? 不如試下趁疫情突圍?

利申:唔係Coffee Fans, 亦非gathering 愛好者
Youtube Channel 分析都唔知開咩台好，是但開個台算

好多人唔明點解殘廁Gathering 既Coffee 點解可以紅到咁快，而家條條片都過百萬View，真係收廣告費都收到手軟，所以紅係必然。
其實除左本身佢叫係明星仔之外，重點係佢主打條LINE 係近乎無人做!
你只要打有氧運動、拉筋、瑜伽、改善體型、運動減肥之類基本上都一定要見到佢條片。最緊要，係得佢一個主打廣東話。
Coffee 藍定黃我唔想係度爭論，重點係周街都係政治片既時候，咁大舊肥豬肉居然無人去爭
有冇巴絲教開瑜伽/運動俾武漢肺炎搞到冇生意呀?? 不如試下呢條路啦
唔使問我點解唔自己做
下面係少少Reviews，呢類標題因為要重複做，點擊率係爆哂

推

樓主唔夠黃

Kof gym咪有，
佢重點係for 懶人，唔識野既人，幻想幾分鐘就瘦既人
同埋佢夠瘦，港女鐘意
港男又唔夠大隻，鐘意超瘦

後生個陣同佢係club 腳
依家佢變左富豪
自己就柒下柒下

人地方向明確 專注果方面有實力

發唔發達睇天 但唔紅就無天理

3年前...
我覺得黃色經濟圈要發大就一定要睇o岩Market 黎做, 邊D係你target
所以先突登留意Key words

而家人地從良

連發登仔又要批鬥喇

要出樣唔係咁易架
好多hater你頂唔頂得順先

諗過第二範啦

藍屍嚟 又似馬車

死罪

我都講到明我唔係佢fans

佢d片除左女人睇 都好多男人睇

哇原來佢過百萬subscriber

有冇摸過佢大髀？
滑唔滑？

觀眾緣
其實講埋外表
正如d歌手紅唔紅得起冇得用理論黎比

又唔抵得人紅連登越反越紅

35分鐘有氧消脂增肌運動（主要針對下半身訓練)

剩係呢條片都9百幾萬VIEWS, 拍攝場地屋企

我幾時有唔抵得人紅，大把手足而家冇工開，我話呢條路有得搵咁解
佢俾人笑左幾年廁所Gathering 我係佩服既

認同 廣東話真係好重要

風水佬呃你十年八年
輕鬆減肥呃你一世

佢紅既唯一原因就係因為佢係廣東話Channel
唔關其他野事

其實做乜話佢藍,佢講過乜

所以我先會突登睇哂佢D關鍵字，呢條路一定WORK
而家大把手足無工開，不妨試下

我都有睇
但其實我從來電腦睇都係mute左
同廣東話冇關

睇樣我真係不了

另外幾個係殘體字...正常香港人唔會睇...掛?

其實都係睇女啫

咪又係意淫野，你試下搵條肥婆出黎拍，睇下有咩結果

佢上年6月時候俾人屌佢唔出聲食飲玩，佢話冇睇開時事新聞

晚晚睇住老母開YouTube跟佢學瑜伽

認真既，而家好多人唔出街跑步，就係睇呢D片減肥

咁港豬唔出聲或者唔驚影響自己盤生意啫

真

意咩淫
你睇work out教學正常都搵個睇落去有成果嘅人跟住來做

唔通你買護膚品 搵個成面暗瘡油頭既人來買咩
毫無說服力可言

所以你明點解下下幾百萬VIEWS
廣東話黎講而家根本係真空，得佢一個

咪傻啦 睇果啲大部分都係女黎

有次睇佢live講普通話
留言全部大陸人 馬來人
屌立即unsubscribe

所以我廢事又話藍定黃
重點係呢個market 大把水位，歡迎進場

講真 其實都唔輕鬆

咩9百幾萬啊
90幾萬啊
嚇到我碌鳩縮一縮

HIIT 果D做到我諗識教HIIT既手足大撚把

人哋邊有同你講做完呢35分鐘就可以減到肥，人哋只係話呢個訓練要35分鐘

再次利申: 絕非COFFEE FANS

more

唔誇大D邊引到你入黎
SOR 呢條其實係900K...
最多果條先真係700萬

佢有微博Account好似專招呼大陸人

講到尾都係因為大波啫 冇波你屌埋我個份

見到佢, 成日諗起開 P

睇女真係會睇Coffee?

個原因係香港主流大眾唔撚識英文，要0字幕睇外國YouTuber係有難度，只可以話所謂英國殖民地香港人英文好好根本就係打飛機

等爆料

但係啲content係垃圾，咁樣唔好再鬧保險美容
利申老母逼我睇過兩條問我work唔work，我同老母講呢啲我做gym之前都會用黎熱下身嘅

sure
操得靚本身又真係有料樣又靚又肯露下
暫時冇咩人做到

有冇有料絲打 做減肥KOL呀
我負責買水

佢嘅受眾咪就係一班睇咗當減咗嘅人

5分鐘乜乜乜呀 10分鐘快速乜乜呀 HIIT 呢堆關鍵字大家識做啦

有呢方面知識嘅話 其實可以試下拍呢類型嘅片
不過我諗要女人拍
會做呢type運動嘅多數係女 而女人應該都唔會點睇男人嘅workout片來做
而剪接等等又唔太複雜 有呢方面知識嘅絲打可以試下

問題係樓主主要唔係想賺錢
係想叫人玩撞機撼低佢

呢個前提下揀支那玩法有咩問題

諗番之前果個練鎖骨E乜乜WONG

大把人冇你咁FIT既
我剩係做平板都瘦左D

從良？玩小紅書從良？唔端端推個從來唔發聲嘅港女臭閪做咩？

30分鐘全身燒脂高強度間歇訓練HIIT (不用瑜伽墊)
Emi Wong
觀看次數：1122萬次
1 年前
呢個? 英文Asian

包括連登仔日日捉你邊個動作唔啱 再推外國youtuber 如果你係黃 就捉埋你唔夠黃

其實撼唔撼低佢唔係我重點...
我剩係覺得呢個市場大把水位，而家Youtube 黃CHANNEL 9成都係政治片，反正都係錢，點解唔試下?

樓主應該係打手黎
瑜伽好似有發牌制度 而香港果個瑜伽乜柒協會就係狗共班人黎
郁2郁就話可以瘦身咁你開工就得啦
仲有view數好明顯就係中共旗下既kol
紅條撚 你話廣東話少人做 大把youtuber廣東話都冇咁多view數
佢郁得好睇過人?

屌 我邊忽推佢

有佢咁紅
有冇佢咁好EQ
日日比人笑係雞係公廁係假波個仔樣衰都頂得順先?

跟佢做堅得喎

你老味就打手
打手會叫人去分左佢market share?你個腦無野呀?
佢D片18年就開始多人睇啦 擺明今次食正水又話我打手

唔係fit唔 fit，係啲動作好多入門級冇效率，淨講減肥我做十分鐘波比跳成效一定過佢堆動作加埋做十分鐘，大佬邊有得輕鬆又減到肥㗎，咁世界上冇肥人啦

你咪當日日俾藍屍笑囉 佢地係No stake 既一群

咁你快D拍片，真係好好賺，隨時仲好賺過佢做暗星果陣

佢唔止狂操
最總要係節食

連登仔唔使睇啦，個個大隻過消防員

burger笠住個頭
然後佢出鏡既同伴全部都係仔
講野幾過癮咪睇佢

coffee出世附帶八達通贏左10條街啦

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

而家多左人開班開Studio教pilates /Yoga 但佢地都無食YouTube條水 係疫情殺到 先開始用online class

咁點都要再付出多D既

岩呀 張繼聰個女教練都係咁講，幾百對眼望住你，你接唔接受到先

我仔＋樣衰已經收左皮
但其他巴絲可以諗諗，五分鐘十分鐘咁sell 高效率

如果唔係，kof gym都唔洗笠頭
班人咪又係goji出黎

明明KOF GYM內容高質好多
可惜現實係大部份都想走捷徑
以為真係每日做幾分鐘就可以FIT

Exactly, thanks for your comment.
見住班傻閪仲話要移民英國乜乜乜
一年後應該都移返民嚟香港架啦

熊仔頭都可以紅，其實佢都得
不過我覺得呢個世界係唔FAIR, 女係多人睇D

呢個post唔錯

可以諗下冷門野 來發圍

唔夠e wong黎

個名係忌廉哥

你覺得佢係食正仔水路?
話你知唔計一直靠個瑜伽牌搵食果d乜柒協會
火雞姐都係好似教人跳舞同瑜伽
當然佢果期紅過一陣
好多經理人公司都會主動搵人架啦
以前果d咩藝人都係咁樣
就算幾年前果個咩周永恆都做過經理人公司搵明星仔
仲有youtuber 日台果d都會主動人加盟
你估中共唔會咩 乜柒馬車 福青幫膠椅果d
中共怕香港人冇娛樂就去睇政治片

Emi wong

做咩撚野講到咁複雜?
想紅其實靚女大波就ok
coffee係男女都鐘意既身材，我同女朋友都真係覺得佢好正 ....

我起youtube/ig好簡單
只要大波/長腿唔係簡體字就subscribe....

時勢造英雄
諗下AG水點解突然發達
我係覺得呢條水不如睇有冇手足試下

男睇女
女都係睇女

即使女睇男都係睇比較女性造型既男 唔係肌肉男

形象洗到底
健康、正面
有波有羅
生完仲咁Fit
香港有幾多素人做到咁?
有幾多囡咁大波又fit?
想撼低人都要睇下quali啦

call記者造新聞上位無問題,唔好講到幾撚勵志囉

關鍵字真係好重要....果時已經講過話某D字係特別多人睇

D 女根本係衰在無恆心，以為得閒跟兩跟就可以keep fit
人地用黎搵飯食，緊係可以日練夜練keep 到身形，d女仲以為好勁好神奇咁
去gym 房，運動場，都唔少女身形仲靚過佢

你係冇自信收自己皮先喎，都冇人criticise你做乜鳩收自己皮。你話有正職，冇時間做就話姐

Thanks!

其實你有無跟過條片黎做？
佢d運動真係係屋企咁細地方都做到身水身汗
一d都唔輕鬆 可能我太廢 我做到二十分鐘左右就要休息下

咪係，我練咗腹肌出黎，以前得舊肥肉

佢主打英文，不過好老實講，個個做都差唔多

佢係燒到埋身先屌柒婆兩句嗰種

下世做番隻自由貓

講廣東話有親切感係好好多

連登標準唔出聲=藍

我之前跟佢做腳做左一個月
大髀舊肥肉真係冇左

觀眾緣好難講
我佩服佢EQ勁高比人講咁耐都咁
真係唔係個個得

而家勁多KOL比人追擊，
佢地又sell人又呃人咁
其實呢一類KOL要搵個好嘅女都難

你個邏輯根本有問題，首先我唔做= 中共會自己收皮，因為無人會做
第二 你自己話完唔計果個乃共瑜伽會，一樣有其他人教，咁關乃共會咩事
第三 經理人會主動搵明星仔，哦 即係你怕有手足出左名就主動投共，所以我地禁止任何人出名

少少收緊就可以
減肥請去睇

其實我覺得佢唔計個樣真係幾索既

事實上佢果啲真係好簡單易明

你成日話佢紅係你要做打手
佢紅條撚毛

其實我真係識個，不過佢唔出得樣所以咪拋下磚

認真講句，身形黎講佢一定算唔差，夠GA LA，又唔係選美

黃子華：點解會有祈福黨，因為有fans

HIIT 果D真係會爆汗既可能我體能差啦

所以點解我話係唯一選擇，唔係我唔識聽英文/國語
而係我鐘意聽廣東話

咁我都係冇時間做嘅

只要有返啲身材就成班狗公去睇, 女人個個都貪靚， 佢就係食曬呢兩範

我都係希望本身呢排冇客既手足可以試下條路
畢竟肺炎搞到好多人都停哂

真係好撚似
之前佢係tvb都有留意下
唔知幾時有人形容佢似劉馬車我就再留意唔落

佢啲片唔易做 紅都正常

可能我渣啦

佢係有講過唔睇時事，雖然我覺得國安法都黎已經唔撚係時事，不過我自己傾向唔批鬥唔出聲既人，除非佢平時好敢言，突然自動收口

我都係
跟一條15分鐘workout加多一個重點訓練已經做到身水身汗咁
我老公一直做開gym跟佢做 有時做佢嘅片都未必跟得上
更何況係一個女仔 持之以恆咁做coffee嘅片一定會有成效

連登仔只係識講 佢嘅動作有咩咩咩問題 去gym room正正經經做下重訓做下cardio會好過做佢嘅片
但永遠都唔諗下 有好多人冇錢冇資源去做gym room做

前幾日諗住拉筋，一上youtube打頭幾個都係coffee啲片，有咩邊個啲片可以學下？

係連登佢賤過地底泥
不如你研究下廣東話既YOUTUBE 片平均幾多VIEWS先啦好嗎

呢個我都有睇, 傾向娛樂性質

我絕對無眨低佢既意思，只不過我覺得呢個Market 好大

又未至於既...HIIT 累D 囉...

其實我覺得coffee紅係合理 佢好有觀眾緣

同埋首先佢身材真係keep得幾好 另外佢出片都幾密

佢本身自己仲有啲名氣 再加上佢真係一個專業嘅瑜伽大師

所以其實紅係合理

YOUTUBE變左個導入式廣告網站
你可以睇到無論小角色定係大明星名人
都會係中間插廣告 IG YOUTUBE
佢地要VIEW數就係為左廣告紅利
GOOGLE就係靠龐大廣告肥到隻豬咁

依家youtube有workout at home d片係咁推
明明一條片都冇睇 係咁見到佢

其實對於一般KEEP FIT，照理應該慢慢做會瘦，當然好似佢咁要靠飲食
再重申:本人對COFFEE持中立態度

通常睇外國多

最醒係target 晒男女觀眾。
女人當體育頻道睇，男人當睇肉頻道睇。

佢唔係主打廣東話，係佢其他語言唔得
人地玩緊小紅書 揾人仔啦

樓豬意思係想有一個黃嘅運動youtube channel？

香港仲有個類似youtuber叫emi wong
之前先比人屌話d動作教壞人

蝗語同英文都有

咁其實佢保養個樣都係價值啦

其實好多人做緊 不過唔紅

第一個過百萬廣東話

利申冇睇冇訂

賣廣告就梗GA LA
唔係Google 點會係全球巨無霸

岩啊 白粉報記者都幾仆街

睇女我會睇D 韓國Dancer

佢未必係藍 但一定唔係黃
都係政治唔關我事港豬+玩小紅書咁

倪晨曦 yoga with elva

英語既女fitness YouTuber隨便數有Chloe ting, Pamela Reif, 香港既EMI Wong , 普通話市場有台灣既Candice, Mayfit, 香港市場競爭的確唔大

認真，樓主係咪唔抵得人YouTube 咁紅？
人地識係呢邊發圍，教人點keep fit ,葡萄人哋？
我冇乜點睇佢片，但知道起碼會教人點樣做瑜伽運動，睇落似模似樣

純粹係唔明樓主做乜鳩？ 突圍d咩？

類似啦，運動類別既Channel 其實好廣，只係咁O岩我見到HIIT 瘦身拉筋瑜伽 呢part 原來得佢一個
咁向錢看都覺得有得諗，點解唔試下?

一個好簡單既道理 平時d youtuber冇人會睇過一次再睇 不停咁睇
但係coffee就係訓係到都keep住收錢 大把女仔一日跟佢幾條片 keep住日日做 想唔紅都難

樓主諗野太簡單

條女一定好撚好屌

咁佢真係有料 依家十個港女起碼有一個睇佢片做運動

但跟住做真係瘦到，佢又發左達
emi wong 係香港? 冇研究到佢

Btw個仔好柒
好難得bb生到成個麻甩佬咁

我係一個gym撚，我女朋友會瘋狂睇coffee, 我完全明白點解佢會紅。
香港嘅女仔大部份都係想又要做運動少， 最好唔出汗，然後食嘢可以繼續食甜品但係減到肥。
即使你幾認真同佢解釋瘦身理論都好
佢都會同你講「我唔似你咁大隻可以做到啲咁辛苦嘅運動呀嘛」
「咁我新手係做呢啲㗎啦！」
其實佢哋心底係知道做呢啲運動功效唔大，佢哋都係想欺騙自己姐
至於成千萬點擊率係好正常嘅事
一個港女懶極一個禮拜都睇兩次
仲有啲比較有「恆心」真係會每星期播佢同一條片四次

唔計兩三年果D
真係Search 極都唔見...

大佬 你估咁易？ 又要有料 又要合觀眾眼緣
唔好以為個個都做到啦 如果有人聽左你講 真係哂時間

俾人串我話佢唔紅
大佬呀，點先紅呀

得罪方仗

人地有波你吹得佢脹
而家有波賣咩都易成功過有棍

大撚把....前果排 IG先見條女仲日日落CLUB

係香港
淨係跟住做
一定瘦唔到
除非本身係大肥婆

其實有分別
我睇多數都係化妝扮靚片多，個競爭市場就唔同左
第一頁有統計分類

可能男都得

請問我葡萄D乜?
我開Channel?

你見到運動類既VIEW 係700萬!

連衛兵：唔表態就係藍，中立就係藍

大把人連咁簡單都唔試下

如果你問10個做運動既港女，應該真係有一個會望

吳日言

其實係真係點都會瘦D 既
之前我有做GYM，而家唔敢去做住，唯有焗住屋企做
而且佢受眾真係女多

我冇講過易喎，我剩係話呢度有market
值唔值得去試係你自己決定

其實...我真係唔係睇佢波
我睇第一條片係頸肩痛，咁啱佢就有條片講

佢老公可以技能解鎖

鄭多燕都紅過啦，呢條路長做長有

個仔會跌落黎先

所以我第一句就講唔想討論佢藍黃住

好多港女睇佢
幻想自己係屋企每日做半粒鐘就減到肥

真係好多香港就係咁特別 呢條街食緊tg 隔一條繼續shopping

佢個仔同連登女兒有得揮
應該有機會成為連登男兒？

Coffee 都算係咁啦，Emi Wong 重誇張

話曬人地都用左4年時間build-up, 樓豬就淨係得一堆數字

Kof gym囉

KOF欠缺女主持

其實跟足真係減到，問題係跟唔足做兩下就剩睇

我老母都睇佢

cg咁撚柒咪一樣大把大睇

下 我睇開另一個日本仔彈....

我無睇開coffee
但都有睇佢幾條片
跟住佢做嘅話係會做到出晒汗
我又唔覺輕鬆

佢分左channel
瑜珈片 轉左去yoga with elva

一講就灰

秒
樓主想打壓之前都係做足啲功課先

咁樣咒人

男人gym片同女人gym片唔同
女人減肥唔想練大隻

我諗係英語系既問題
但兩條女我都唔覺得靚

點解成日覺得我眨低佢?
我邊句眨低佢?

冇出片好耐啦
Youtube 就係咁現實

早兩日先出完漢堡talk乜show

其實多女睇GA....屌好似講到成班痴漢J佢咁

係呀 廢到一個點

coffee樣唔係靚
但身材真係冇得輸
佢有男人中意睇嘅波
女人中意睇嘅瘦

應有則有

依家勁撚多日韓唔露樣露波youtuber

同意呀 market 大到不得了 我考到牌會拍埋片

好正氣
會唔會係剩瑜伽所以冇食到減肥條水

邊撚度想打壓佢

大波+緊身bra top+緊身legging+camel toe

大波+緊身bra top+正pat+緊身legging+camel toe+露西yoga pose =

唔知點解成班人覺得好似真係唔使付出咁
俾人笑左幾年公廁，平時食野又要就住，唔使本咩
就算有Market都要爭GA

其實啲動作睇落去易，樓主你試下跟做35分鐘，試過俾條女叫跟做，做足半個鐘真係出曬汗

加油，記得佢唔係剩瑜伽，係一堆野加埋好似保你健康咁

都好多消脂瘦身呀

咁佢身型真係好既，如果有口罩就

我同佢係床腳添

其實瑜伽有講姿勢正唔正確，不過我都唔係PRO ，留番其他人講

點解覺得我係冇睇過....?

一陣睇下先

逢紅必反定律

我邊一句有眨低過佢?

唔係睇呀，跟住做呀

係咩
我見好ig好多講呢d
不過youtube真係小ge

即係你覺得我為左J佢所以開黎睇?

強烈譴責!

人地賣肌肉訓練
香港點搵個女教練番黎
仲要識up

都冇人話你眨低佢, 做咩姐你

睇佢果d 女多過男已經證明好成功, 根本唔駛理你地班睇身材既人

因為佢已經講左好多大路野
細路野又唔想同你講
咪搞到出唔到片
好似係

樓主你脫離唔到個意淫框架，仲可以點討論黃圈做呢個sector呢

垃圾奶共臭雞林芊妤

臭雞藍屍coffee

coffee以前肥底，宜家操到咁瘦咁fit
係抵佢紅嘅

加上宜家曬家庭溫暖
啱哂冇自信又缺乏家庭溫暖嘅香港人睇

佢有用小紅書㗎喎

睇過個cm 話佢抽脂嫁嚟

kofgym係搵過女仔去拍 但啲女主打body building
對於香港女仔黎講個目標太遠 可能有少少趕客

我諗女健身channel可以參考下athlean x 或者香港fitdevmo嘅路線
用輕重量訓練去練細肌肉 改善體態 (eg 圓肩寒背) 同用bodyweight動作練肌肉
等佢地對重量訓練冇咁大恐懼先 再氹人舉鐵
順便再講下健身謬誤 (eg emi wong練鎖骨)

btw 女ig page有個叫easyfitness講健身 我覺得內容幾啱新手 起碼以新手角度黎講 係易啲keep住動力去玩健身

佢好似都有啲馬來西亞觀眾好鍾意佢

我係冇丁絲打
香港真係需要target女觀眾既重訓youtuber
望住gym最輕果隻barbell其實我應該夠力用
但係真係唔敢
於是一手一隻db硬拉

香港女仔係想要bikini body
無論呢度健康台d巴打定你提及既youtuber,都唔肯接受呢個現實
佢地成日話其實女仔都可以舉到好重乜乜乜
我夠知啦但我要玩到咁重有撚用？我唔想吖嘛

咁的確大家目標唔同
如果有恆心去跟係會firm到既
唔能夠用一個高角度去話人呃自己

競爭唔大 但觀眾都少好多 幾十K都唔出奇 過一百萬係好難

Push

咁coffee啲片事實唔易 減唔到 無成果係因為啲女無恆心
係跟住佢啲片做幾個鐘一定瘦到

以為話佢紅底

玩到咁重先易bikini body

至死方休
好勁既motivation

好多都唔輕鬆
同埋佢好多局部位置既訓練 唔係淨係for減肥
For keep fit同有shape
利申 唔係打手 但我同男朋友都試過做佢啲20分鐘腹肌 攰到做唔到去最尾 而且三日已經有少少形

唔係吹捧佢 如果有黃絲打拍呢啲片 一定支持

如果你平時做開gym 梗係容易
但對初初做 唔敢去gym room既人來講 係有用

講左咁耐由頭到尾都係講緊呢樣野
基本上表態既8成都係政治片，再多幾個基本上market都唔會養到唔好問我點解香港人係掛住食玩訓
類似既Channel 仲有金融類，不過好難，點樣一邊希望攬炒但又分析到個市係升

運動唔係得一種，我去跳舞yoga游水長跑唔好？
仲唔使去gym room撞口撞面咁多男人添
世界唔係淨係得重訓

係邊到可以有呢啲channel分析？

Coffee就算似劉馬車都靚過好多港女 身材又正 都唔知奉獻咗幾多精液俾佢

其實動作上男女通用 係program問題
同埋識唔識做姐

英文片我有睇
不過都希望有港女youtuber 講廣東話教做

我情願睇外國 睇台灣都唔想睇佢。

以香港人做市場既高質channel注定係唔會有咩人睇

可惜我係有j巴打

佢target 都係班大陸加香港懶女人, 所以先咁快上百萬subscribers

無撚腦既港女同師奶先會中意佢
一d肌肉都無 得個瘦字
韓國 外國 甚至台灣都大撚把人專業又正過佢100000倍

可能係你女朋友淨睇唔做/冇乜恆心所以你覺得啲片好輕鬆或者唔會work啦
我之前有跟過佢做，keep咗3個禮拜都已經feel到瘦咗其實唔係睇落咁易，就算係做腹肌嗰啲訓喺到嘅都可以流哂汗（本身唔係易出汗嘅人）

不過後來我去gym centre個pt同我講其實係coffee底好先可以做到咁，姐係如果係瘦底只係少少肥想firm啲嘅keep住做真係work

佢主要係提出想要人有做運動嘅習慣，亦都有強調真係想減脂要去跑吓步做帶氧
佢紅我覺得係有原因嘅，好似我呢啲垃圾見到佢個身材真係好想有一日會係咁，佢又會好擺時間落去覆fans，亦唔會亂教人絕食減肥，而且佢啲片唔長時間，之前我都會mix吓幾條片一齊做，每日咁睇法一定多view
係衰就衰在太港豬姐，知佢咁港豬之後都少留意咗佢

咪喺mv咩屌你老味

其實佢而家老公係咪仲係之前殘廁嗰條仔

kofgym無論資訊性定娛樂性都大過coffee

Not for 女性市場

因為好多人都開住條片嚟做
加加埋埋就可以好多views

利申我會睇一次cap落嚟唔撚會次次開住個youtube嚟做如果搵到個黃youtuber一定唔撚睇佢

咪講到咁易啦，
就算佢係藍絲，
都冇得抹殺人地嘅努力。

黃健身

其實呢個係一般嘅印象，但其實睇番又唔係，多數都係得閒想keep fit但又唔想跑步既居多

fitdevmo

佢條channel剛開兩個月，希望佢都掂啦

黄絲打召喚！

即fol

啲港女話想練到好似coffee 咁
屌絕食咪得囉

都話其實我幾欣賞佢無論恆心，eq定商業觸覺
但廣東話呢個真係佢selling point黎

有sub

絕食剩係瘦，唔係要骨頭呀

down落黎睇
我而家冇like冇sub都成日推廌俾我
黄channel得閒請下周庭上去做瑜伽

佢d片唔輕鬆啵大佬
真係會做到出汗

樓主金黃

咁其實差不多 都係以為俾少少時間以為可以做到個效果。

由幾時開始 跑步=keep fit?
佢啲片 小小地都做足半個鐘 真係唔可以keep fit?
佢係女人 target返女人又有錯？

利申：唔支持佢 因為佢成撚日扮中立 好嘔心

佢啲片下下加個立即見效，都係呃9啲懶港女肥婆姐，我gym左7年都無我心目中想要既身形。佢同我講立即有效果？

生完一陣就六舊腹肌 人人都得?

好多KOL紅唔多唔少係因為連燈

錯撚曬
如果佢想多觀衆
一定唔用粵語
所有題目轉國語+英文
中英文字幕
慢攻華語地區
英語印語地區就算啦人地大把

或者你無跟過佢d片做 有跟過就會知佢真係落左好多苦工

d動作唔係話你跟住就做到 要做岩又標準好難
體能唔同影相 無得呃 你估無人想食哩條水咩？

做到邊個唔想食埋一份 但真係好難做到

但佢身形覺得無coffee咁靚，可能太瘦不過好靚女

Chole Ting 你覺得有無用，近排做左差唔多一個月Ab. 但無佢d review 片咁大效果，不過次次做完都好l攰

幾時會有人露械彈結他

我做緊 2 weeks shred challenge 越黎越攰 我覺得強度係高 但要食得清先有效

同埋我唔Expect 自己既效果有D review咁勁 心理上會好過D 無期望之下 到時做完話唔定有surprise

做完呢個challenge我一個月內唔會再做 up and down planks 佢每日都要人做2分鐘

好多女嘉賓wor

我都係做ab果個2weeks,加佢個 hip workout ab攰好撚多，hip還好。通常過加多個10mins，總共30mins 我本身睇落都算瘦，但個ab多肉，有排搞 做完feel到d肌肉酸酸地都幾好個感覺 我都有戒零食，不過有時忍唔到口。打算一星期俾一日自己食下零食，唔係太辛苦

覺得用腰力 胸向地面果d最辛苦

佢基因好先咁瘦姐 屌

最新個幾條片都好好笑

認同呀
佢俾instruction講得好清楚易明，動作都標準
好多其他youtuber嘅指示唔多清晰，就咁跟會做錯，好易整親

睇落好易賺，但真係唔係咁易做到

我屌你，有9x幾萬view真係好撚din

要廣東話要運動
我睇inez好過

之前有睇過周六野

佢d aerobic男人做都覺得chur

yoga同重訓好似係兩個方向 應該無乜可比性

其實佢啲片有無用睇運動片成日見到佢啲片係recommendation

平均一日都要半個鐘至40分鐘呀師父 仲未計cooldown

我頭果幾日做完無咩胃口
呢兩三日做完就飲返杯凍牛奶獎勵下自己

做左10分鐘 已經爆晒汗滴落yoga mat

佢條20分鐘腹肌片，睇完片之後唔敢做

佢啲普通話有無港式口音定係講到大陸人咁

利申：無留意佢

我原本唔知佢有拍運動片，直至我係外國識嘅大陸人朋友同我講佢做緊運動好有效，叫我一齊做但係話條片講廣東話，要睇字幕先得

我個陣心諗邊個？？一睇，估唔到佢觀眾咁廣泛

想知2個出黎效果有咩唔同

我通常連位做 無咩cooldown

咁勁 可能我本身難出汗，但咁多個ab係最多汗

重訓好似係變大隻

yoga係講柔軟度，當然都會練到肌肉

利申唔識

我就係做緊Abs 其他位係無咁辛苦？我以為2weeks算輕鬆 因為佢其他Program做一個月 好chur

512同佢去沙灘喎
點都唔會藍啦

早幾日Instagram 見到佢同吳日言出街 重點係佢仲敢po相 我諗點都唔係藍

應該每個人唔同，我patpat位有效果過abs